---
title: 使用 Lucky Pather 白嫖 Cytus II 付费曲包
date: 2019-2-2 17:27:25
tags:
  - Cytus II
  - Lucky Pather
count: 1
os: 0
os_1: 10.0.17763.253 2019-LTSC
browser: 0
browser_0: 71.0.3578.98 Stable
place: 家
key: 41
gitment: true
---
    『Can you hear me？』
<!-- more -->
> 原文地址：https://web.archive.org/web/20190905062417/https://blog.ojhdt.com/20180821/cytus2/
  原文作者：ojhdt
  
## 0x00.前言
    国际服 9.9 刀一个人物，打扰了

![Cytus II 2.0 Lvy](https://i1.yuangezhizao.cn/Lenovo-Z5/Screenshot_2019-02-02-18-33-38-0668749880.png!webp)
![前四个人物免费](https://i1.yuangezhizao.cn/Lenovo-Z5/Screenshot_2019-02-02-18-33-51-0778683568.png!webp)
![后七个人物付费](https://i1.yuangezhizao.cn/Lenovo-Z5/Screenshot_2019-02-02-18-34-02-2138679252.png!webp)
![打扰了](https://i1.yuangezhizao.cn/Lenovo-Z5/Screenshot_2019-02-02-18-34-54-0172992979.png!webp)
![黑市同样需要付费](https://i1.yuangezhizao.cn/Lenovo-Z5/Screenshot_2019-02-02-18-34-17-0596984181.png!webp)

> 立即购买，请！
[Google Play](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rayark.cytus2)
![第一](https://i1.yuangezhizao.cn/MX4-Pro/S90130-010254.jpg!webp)
注：(2018/8/8)美区限免
[TapTap](https://www.taptap.com/app/153415/topic)
![肝了 44h+](https://i1.yuangezhizao.cn/MX4-Pro/S90202-194700.jpg!webp)
注：预售 ¥144 2.0 版本全曲包
## 0x01.工具
1. 一台安卓手机，我的是`MX4 Pro`，安卓`5.1.0`系统，**必须**`root`
2. [Lucky Pather](https://www.luckypatchers.com/)，其实就是``幸运破解器``

## 0x02.方法
### 前置操作
> 由于``Cytus II``启动时检测系统安全环境，``Xposed``用户请于启动游戏前关闭``Xposed``框架 ，``Magisk``用户请将游戏添加至``Magisk Hide``。

不过由于我手机没装``Xposed``框架，所以不存在该问题……

### 安装``Google Play``修改版
1. 打开``Lucky Pather``赋予``root``权限；
2. 点击``工具箱``->``Android 核心破解`` ，勾选``签名验证始终真实``、``禁用 ZIP 签名验证``，重启。重启完毕后勾选``禁用应用管理器签名验证``，再次重启，直至三项应用破解；
3. 点击``工具箱``->``安装 Google Play 修改版``；
4. 等待自动重启完毕。点击``开关``，开启``禁用 Google Play 授权验证服务``、``谷歌内购``、``禁用 Google Play 应用内购服务``、~~``谷歌 Play 商店代理服务器``~~；
> 删除线选项不可勾选，后果 RT
![hhh](https://i1.yuangezhizao.cn/MX4-Pro/S81231-134039.jpg!webp)

5. 登录你的``Google PLay``账户，检查相关组件是否正常工作。
> 国际版用的是``Play 游戏``存档，因此我们可以在不同设备之间进行同步。此处可以开始下载游戏了……

### 游戏内购
1. 启动游戏，通过游戏教程与过场动画，进入主界面；
> 每次都得如此，习惯就好，所以多玩一会再关掉，关之前还可以解锁一个新的黑市曲包再去强退……

2. 选择任一商品购买，弹出``破解应用内购``菜单，勾选``保存内购以便还原``，点击``是``，游戏会进入假死状态（游戏音乐正常播放但无法操作）；
![记住要勾选，截图里没有](https://i1.yuangezhizao.cn/MX4-Pro/S90130-011853.jpg!webp)
> 之后点击右下角``Im``或者``设置``圆按钮进入``Im``或者``设置``，再返回（只有右侧按钮可以成功响应），即可跳过``强退游戏``的步骤

3. ~~强退游戏，~~再次内购上一步操作中尝试内购的商品。弹出``破解应用内购``菜单，**不要**点``是``，直接点击对话框**外**任意部分即可，至此内购完成。其余角色，曲包等都可通过相同方法购买。
> 注意：在重新启动游戏后，之前内购成功的商品会丢失。因此在每次进行游戏前都需要重复步骤三。

![内购成功](https://i1.yuangezhizao.cn/MX4-Pro/S90130-011916.jpg!webp)
![开启存档，开始同步](https://i1.yuangezhizao.cn/Lenovo-Z5/Screenshot_2019-02-02-18-34-32-0808976580.png!webp)
![存档又回来了](https://i1.yuangezhizao.cn/MX4-Pro/S90130-012149.jpg!webp)
> 黑市的曲包只能通过强退游戏的方法重新进入

## 0x03.原理
这……其实就是``Lucky Pather``的原理了，劫持购买请求……
![破解内购是无效果的，所以无需此操作](https://i1.yuangezhizao.cn/MX4-Pro/S81231-114746.jpg!webp)

## 0x04.后记
- 每次尝试都要花掉半天的时间……
- 不同设备``obb``文件可能不同，所以保险起见还是要去重新下载
- ![最近在肝这个十级曲（目前 HARD 模式最高等级）](https://i1.yuangezhizao.cn/Lenovo-Z5/Screenshot_2019-02-02-17-55-14-1909234191.png!webp)


## 0x05.免责声明
> 本文的目的只有一个就是学习更多的破解技巧和思路，如果有人利用本文技术去进行非法商业获取利益带来的法律责任都是操作者自己承担，和本文以及作者没关系

未完待续……